格衰大交合

頭先睇睇下隔離個post 見到屌緊大交合，睇到笑出聲。

女朋友跟住走黎問我笑嘜，我就話笑鳩緊大交合。 佢話日光日白睇咁多人扑野仲要笑出聲，真係好衰格………

咁又真係，大交合真係好鬼格衰。